你地唔覺得食辣味既面好撚澤洗嘅咩

𠽌𠽌下一個唔該濁到喉嚨 即刻噴落碗面度 跟手啲湯呀面呀成枱都係

你可以夾起吹凍先食

渣ga

唔辣都會濁到

第二日仲要屙屎好辛苦

洗碗唔係我洗
抹台唔係我抹
Wfc